如果日日俾你MANAGER單單打打俾晒說話你聽，你會點？

屌撚柒佢

搏唔撈?

一係佢問題一係你問題，解決唔到就quit啦

呀頭都睇你唔順眼 無運行架喇

上一份工條廢老就係咁成日口Upup，我唔理佢當佢唱歌，激到佢彈起唔會同我講野。有咩要做就算隔離位都email我cc老細，咁仲好b&w唔好屈我冇做野。同時自己搵定工走人。我走左之後冇人幫佢食死貓幾個月就俾老細炒左

等出ＢＯＮＵＳ就搵工

一路以黎都係頂到就頂，但係呢排日日就狂俾說話我聽

出完BONUS走

做人有d尊嚴啦好嗎？記住你係去打工唔係去做狗